台灣傳媒》白衣人在元朗西鐵站亂棍打記者、議員 今夜香港多人頭破血流

反送中》白衣人亂棍打記者、議員 今夜香港多人頭破血流

2019-07-21 23:49

〔即時新聞／綜合報導〕香港「送中條例」修訂的風波未息，「民間人權陣線」（民陣）發起721遊行，晚間9時左右傳出有白衣人士在元朗車站附近聚集，埋伏、伏擊示威者，有人被白衫人持竹條鞭打，背部充滿鞭痕，議員、記者也被圍毆。

根據港媒《TMHK》報導，香港元朗有大批人士身著象徵支持警察、香港特區政府及建制派的白衣，卻疑似是黑社會人士，不僅針對身穿黑衣的反送中抗議群眾動粗，還衝入地鐵車廂無差別攻擊。

受害者之一蘇姓男子說，他在元朗站一帶發現大批白衣人聚集，只說了句「原來真的有白衫人」，就被一群白衣人追打1公里，直到小吃店老闆和《TMHK》記者到場後才罷手逃散，蘇男掀開衣服，背部都是傷痕。

另外，在晚間11時左右，元朗站有多位民眾被毆打濺血，《立場新聞》記者和立法會議員林卓廷都被圍毆。另外，據現場消息，雖然已有市民報警，但無人接聽，元朗站未見任何警員，在地鐵站也找不到職員幫忙；一直等到23時25分左右，才有零星警察趕到。
<自由時報>

即時蜚聲國際

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

push